細個食唔哂飯，大個娶豆皮婆，是否屬實？

屌你老母
我次次食飯都唔食剩，點解成30歲人連豆皮婆都娶唔到
食剩=娶豆皮婆
食哂=冇女
到底點食飯先可以娶到靚女？

真，細個就係食得太乾淨，而家連豆皮老婆都無

食剩 啲女覺得你唔斤斤計較
佢食唔晒叫你食埋就另一回事

自己唔食，將碗飯比心儀女仔食

你只係食哂自己嗰碗緊係娶唔到老婆啦
你有無聽過女仔version ？
食飯食剩要比個男仔食，咁先可以嫁比佢
你識做啦

早知唔食得咁乾淨

就黎變日經POST

Diu

我食哂
而家老婆好靚

我必定食到一粒不剩
暫時女朋友都冇豆皮
唔知老婆係咪了

我都冇食剩，why 冇女

咁豆皮婆要食咩先嫁到俾你

食晒飯老婆梗係唔會豆皮，因為連老婆都冇